Netflix同Capcom合作拍Biohazard

終於唔係嗰兩公婆拍

邊個做Ada Wong

希望唔好拍到電影咁
無啦啦出左隻原創角色無雙

希望跟返遊戲劇情

拍到好似李氏朝鮮或屍殺列車1咁冇得屈子彈就好睇啦
如果唔係又會好似之前果套電影版咁一個打萬個.....

姐係最少要有PS1 BIO 1~BIO 3果種彈盡糧絕FEEL

真心見到就作嘔！一個大媽跑足十九幾年

邊個扮chris

如果要貼近原作，阿Jill係咪會咁

搵返李冰冰

變咗黑人

電影版頭兩集都幾好睇 之後開始暴走 3,4開始爛 5,6直頭垃圾

真係唔出奇，netflix最撚正確

仲係叫resident evil囉

惡靈古堡將正式登上小螢幕，Netflix正式給予取材自Campon廣受歡迎的末日求生恐怖電
玩遊戲Resident Evil共計8集的預定。

本劇將由Supernatural的監製及共同製作Andrew Dabb編劇，電影版的製作公司Constanti
n Film製作，影集將以一個跨越兩條時間線的故事為主軸。
監製包括將負責執導前兩集Bronwen Hughes (The Walking Dead, The Journey Is The D
estination)、製作公司的Robert Kulzer 及 Oliver Berben及總裁Martin Moszkowicz。

在第一個時間線是一對14歲的姊妹花-Jade與Billie Wesker要移居New Raccoon City，一
個製造業小鎮。正值青春期的兩人感到被侷限，也漸漸發現這小鎮感覺另有玄機，父親則
似乎有深藏的秘密，一個可能會毀滅世界的秘密。

第二條時間線則是在十多年後的未來，世上僅存一千五百萬人，卻有六百億的怪物-感染T
-Virus的結果。
年已30的Jade在新世界中掙扎求生，而她過往的秘密-她與她的姊妹及父親的秘密則不斷
的困擾著她。

總之重啟的影集是全新的故事，似乎也沒看到Paul W. S. Anderson被提到與這版影集有
關。

好似又係得個名一樣

可能原創故事夾硬塞兩個女俾Albert Wesker

不如搵蘇玉華
想講之前RE2 Ada一出場好撚似蘇玉

係原創故事

係唔係又CG?

Ada 點睇都唔似50路

真人

netflix出品..
黑人丶女權丶同性戀丶環保丶大愛、最後先係生化